[sage] 叫 fact check 嘅可唔可以唔好再推

港台禁止利君雅出席任何政府新聞發佈會

消息可能好重要好吸引，但係咪應該未證實就唔好畀注意力佢住呢，唔係整個功能嚟做咩？你comment時撳少個唔推掣，啫係冇check繼續幫佢散佈謠言，一直未有人查到或者有線索就由佢一直推上去？